［紅磚工程］2018 PolyU Engine新生全攻略

歡迎今年嘅新生加入Poly Engine嘅大家庭！
知道每年新生啱啱收到offer，對ocamp、oday或者係前途嘅相關資訊都會十分之迷惘！
所以我就幫幫手整理一下相關資訊啦！

首先，如果你係屬於以下科目嘅人，你就係屬於工程學院嘅新生：
經Jupas入學嘅朋友：
🔧#JS3064 HD in Electrical Engineering
🔧#JS3076 HD in Electronic & Information Engineering
🔧#JS3117 HD in Industrial & Systems Engineering
🔧#JS3313 Broad Discipline of Engineering
🔧#JS3351 BEng (Hons) in Transportation Systems Engineering
🔧#JS3507 BEng (Hons) in Aviation Engineering
🔧#JS3519 BSc (Hons) in Internet & Multimedia Technologies
🔧#JS3557 BEng (Hons) Scheme in Product and Industrial Engineering
🔧#JS3571 BSc (Hons) Scheme in Logistics and Enterprise Engineering
🔧#JS3600 BSc (Hons) in Biomedical Engineering
🔧#JS3703 BEng (Hons) in Electronic & Information Engineering
🔧#JS3715 BEng (Hons) in Electrical Engineering
🔧#JS3741 BEng (Hons) Scheme in Mechanical Engineering
🔧#JS3868 Broad Discipline of Computing

Non-Jupas入學嘅朋友：
🔧#61431-SY Broad Discipline of Computing
🔧#61434 BSc (Hons) in Financial Technology
🔧#48401 BEng (Hons) in Air Transport Engineering
🔧#45497 BSc (Hons) in Aviation Operations and Systems
🔧#47401-SY BSc (Hons) in Biomedical Engineering
🔧#41470-SY BEng (Hons) in Electrical Engineering
🔧#42470-SY BEng (Hons) in Electronic & Information Engineering
🔧#45499-SYE BSc (Hons) in Enterprise Engineering with Management
🔧#45498-SYI BEng (Hons) in Industrial and Systems Engineering
🔧#42480 BSc (Hons) in Information Security
🔧#42477-SY BSc (Hons) in Internet & Multimedia Technologies
🔧#45499-SYL BSc (Hons) in Logistics Engineering with Management
🔧#43499-SYM BEng (Hons) Scheme in Mechanical Engineering
🔧#43499-SYP BEng (Hons) in Product Analysis and Engineering Design
🔧#45498-SYP BEng (Hons) in Product Engineering with Marketing
🔧#41481-SY BEng (Hons) in Transportation Systems Engineering

Fm留名

垃圾中O打手要全面進場了嗎

bd仔留名 有冇tg group

JS3313路過

毒撚應否玩OCamp

尋日入左個細O谷
好多打手中傷大O 中O hall O
寧願唔入

原本想玩大O
但真係講到毒撚唔應該玩同埋會比人排咩

bd仔有細o玩咩

hello巴打我都係3313

有冇tg gp

冇呀 但我唔是BD
Ching玩中O應該識到好多BD仔

認真講
中O有好多都係冇細O玩既BD仔
而BD仔好多都係將來既ME EE仔
所以為識groupmate而玩中O既話唔係呢兩科既人就不了

我都有興趣讀呢兩科阿都 等我oday睇睇中o先 唔該巴打

起碼想識左一齊讀yr1嘅fd先
驚毒撚一個

1. ODay資訊
一年一度嘅ODay係一個為各位Freshman帶嚟好多有用信息嘅一個活動，例如學校設施嘅資料呀、你嚟緊會讀嗰科嘅內容、前景等等。

ODay入面嘅攤位係由一班讀Engine嘅師兄師姐Hold嘅！對於未來嘅學年有咩疑難，或者有興趣嘅記得到時問班親切嘅哥哥姐姐啦！

另外，如果想係學期開始前識到一班同你一齊上堂、一齊食飯、一齊打機、放假一齊去玩嘅朋友，咁就唔好錯過會係ODay開放報名嘅OCamp啦！

以下係2018ODay嘅時間，記得留意啦！
日期：八月十二至八月十三日
時間：上午十時正到下午六時正
地點：邵逸夫樓體育館

當日記得帶以下嘅物品啦！
1. 錢（報ocamp之用）- 1個ocamp約$200-500, 視乎返唔同嘅Ocamp，至於有咩OCamp之後講
2. 身份證
3. eAdmission 嘅Notice of offer Hard Copy
4. SU Fee比咗錢嘅Finance Office網上收據 或者 自己SU Fee debit note hard copy+唔同比錢方法收據(入數紙又或者網上過數等)
5. 迎新營活動家長/監護人同意書 (未滿十八歲嘅freshman要填完交去booth）

另外都可以參考返呢個post，資料都幾齊

2. OCamp資訊
相信大家都聽過咩係OCamp
OCamp係各個society搞比Freshman嘅迎新營，比fm bb認識下嚟緊嘅同學同新朋友，同時比大家窺探下未來嘅大學生活
講起OCamp大家一定聽過好多人講中O細O，到底咩係中O同細O、佢地有咩分別？唔洗急，且聽我娓娓道來

所謂中O其實就係由學院會搞嘅OCamp，對象係你所就讀嘅學院嘅同學，即係除咗可以識同你同科嘅朋友之外，仲可以識埋一樣係讀Engine嘅其他同學，而year1會有好多科都一齊讀

而細O，即係由學科會或學系會舉辦嘅OCamp，對象僅為讀該學科嘅同學，相對而言對象比較狹窄，但係佢地有好大可能成為你日後上堂嘅同學

至於今年嘅工程學院嘅OCamps就會喺ODay嘅攤位開放報名
中O攤位開放時間 ： 八月十二日上午十時正至下午六時正

大部分細O攤位開放時間 ： 八月十二日至十三日上午十時正至下午六時正

中O同細O嘅收費由150-400不等，想兩個都報齊嘅就記得帶多啲錢啦！

隔離Post有呀！

雖然話就話科科engine yr1都係讀差唔多一樣既科
但因為太多engine仔所以其實都係會分左唔同班
例如你地黎緊sem1會讀果科AMA1110, BD同ME一班, 大電同細電一班等等

個人覺得中O最多BD同ME, 其次係大電細電AE
BME同ISE呢D少到唔覺

巴打bd仔有冇興趣一齊去oday

當我冇問過 入咗gp了

歡迎埋其他巴絲入GP

入到U咩都試下啦

bd仔圍爐

Bse算唔算工程